唔好輕敵 今個周末仲有一場大戰要打！！！

冇錯，就係文宣大戰！！！
(懶人包係最底)
今個禮拜，我地一齊經歷咗好多事件，相信好多人同我一樣百感交集，依然為周同學痛心，為狗亂開槍企圖射殺手足而憤怒，為堅守各大院校緊張，為黎明行動帶來既曙光而興奮。發生咗咁多事件加上一連五日既行動，係時候到文宣既戰線，所有發生過既事一定要用文宣去煲大佢！而且開拓文宣戰線係好有急切性，所以我呼籲今個周末各路手足一齊輸出革命，於各區重現具規模既連儂，於國際線則運用twitter不停輸出比外國人更新香港現況，順帶一提twitter要人！twitter人手完全不足。

所有既行動都要有文宣既輔助先可以將其效用發揮至極限而且能夠準確傳遞訊息比全世界知。唔好諗住全部人都知道我地既行動同目的，嘗試下脫離同溫層，其實有好多人政治參與度唔高，未必會知各位手足背後既目的同導火線在於政府，尤其係五日黎明行動阻礙咗好多人返工，如果唔想呢群人只見到表面而忽視箇中因由既話，請耐心用文宣舖天蓋地咁宣傳。仲有班人係淺黃，而且未必分得清網上流傳既資訊，可能會比對家誤導而對黃產生質疑，所以都要鞏固已有既支持者，都係個句，唔好抱有自己贏硬既心態，有人支持唔係必然。

另一方面，區選就黎到，唔好唔記得對家除咗武力上佔優之外，佢地仲有一個強大既文宣輸出兵器 -- CCTVB，再加上民建聯強勁既蛇齋餅糉攻勢，不停蠶害緊我地既家人，所以我地一定要對準區選做好準備，講老實，就算係黃絲都未必個個up得出自己係咩區、要投咩人，根據往例，係好多人投個票都懶，諗住少佢一票唔少個啲，所以點樣推廣自己區既候選人同埋運用投票權既重要性就靠我地話比佢地知，另外都強烈推薦有心有力既手足去問下各候選人有咩要幫手就去幫，佢地係好等人手用！絕對係唔敢上前線既人既另一選擇。

仲有就係經過之前對家清咗我地既連儂牆之後，各區既連儂都冇乜修復到，只係得返好少文宣，無論係氣勢上同宣傳效果上都遜色咗好多，唔識上網既中老年人有時就係靠呢啲區內文宣去獲得資訊，兼且啲藍絲黑社會咁恐怖，如果係平日重修連儂可能會因人少比佢地打，如果係周末拉大隊去整就冇呢啲憂慮。加上連日黎都係勇武既回合，黎緊六日見到隔離post有打算再倡和你shop活動，利申我完全無叫停勇武行動既意思，而係和與勇互補既時候，過咗和既回合，勇可以繼續，黎明都可以繼續，如果六日係和你shop加黃經濟圈活動既話，可以加埋連儂重光活動，例如lunch食黃店，shop一陣可以去連儂，dinner又食黃店，之後又可以去shop，週末會好充實。

懶人包︰六日到和既回合，和你shop、經濟圈之餘可修各區連儂，一方面煲大今個禮拜既咁多事件，一方面備戰區選。

#和勇互補
#輸出革命

借個位
韓國戰線要人呀！！完全冇人簽
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

救中大方法，全面癱瘓

推唔到照推

推

周末要特别注意安全

自推